大家一個人煮飯會煮咩

通常都想快靚正 不外乎咖哩雞/薯仔/豬 蒸蛋蒸魚 親子丼 生薑燒 番茄菇飯
大家仲會煮乜

西蘭花雞柳

pasta

一個人煮乜撚 出街食算啦

講開好耐冇食過 一於聽日買西蘭花

巴打有冇邊隻意粉醬好推介

自己煮慳好多 係買餸預材料煩啲

759有隻好似20蚊左右既蕃茄basil醬，買d洋蔥肉碎煮埋就係

自己煸蒜油

牛丼

肉餅水蛋海南雞排骨
全部電飯煲搞掂

白菜豆腐湯

意大利飯 意粉 煎雞飯 牛扒 煎魚 西式水煮魚 大蔥雞肉串 湯渣

意粉 最簡單快捷易整
或者焗下啲雞牛羊 加啲烚菜 配碗飯
都好方便易整

一個人落街食大快活算啦.
買餸錢仲貴過一客阿活咖哩飯

BTW , 榨菜蒸肉絲 , 蒜頭豆豉蒸排骨 , 蒸魚 , 金銀蛋滾菜 , 煎扒

[拋磚引玉]

咸蛋蒸肉餅
XO西蘭花炒帶子
蒜香雞翼
檸檬蝦

一個人煮飯唔難，一個人買餸預份量好難

食住西蘭花雞柳睇呢個post

買得少又唔抵
買得多又唔擺得

一係就一堆材料煮幾日，食到厭

牛丼
煮多唔怕放雪櫃
第日翻煲更入味

最簡單意粉醬 + 意粉
有心機就跟youtube買材料自己整埋醬

我通常都係買一set夠2-3日嘅材料唔同煮法煮

過兩日去望下先